{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/junibino-seoul1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주니비노 호텔"
    },
    "text": "ジュニビーノホテルはソウル麻浦区ヤンファジン2ギル31に位置しています。 当ホテルは様々な施設をご用意しておりますが、テラス、無料専用駐車場、レストラン、バーなどがございます。 3つ星ホテルとして無料Wi-Fi、ルームサービス、24時間フロントデスクなどのサービスも提供しています。 弘大入口駅との距離は2kmで、弘益大学から1.7km離れています。 また、宿泊施設は禁煙室も提供します。 ジュニビーノホテルの客室にはエアコン、机、バルコニー(都市展望含む)、専用バスルーム、薄型テレビ、ベッドリネン、タオルなどの施設が備わっています。 一部の客室には、セーフティボックスやマウンテンビュー、冷蔵庫もあります。 梨花女子大学までは4.6kmの距離にあり、永登浦駅までは5.5kmの距離です。 最寄り空港の金浦国際空港までは11kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュニビーノホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルはソウル麻浦区ヤンファジン2ギル31に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルではテラス、無料専用駐車場、レストラン、バーなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルは何星ホテルですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルでは無料Wi-Fi、ルームサービス、24時間フロントデスクなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルは弘大入口駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルは弘大入口駅から2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルは弘益大学からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルは弘益大学から1.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ジュニビーノホテルでは禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルの客室にはエアコン、机、バルコニー(都市展望含む)、専用バスルーム、薄型テレビ、ベッドリネン、タオルなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルの一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルの一部の客室にはセーフティボックスやマウンテンビュー、冷蔵庫などの設備もあります。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルから梨花女子大学まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルから梨花女子大学までは4.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルから永登浦駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルから永登浦駅までは5.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルから最寄りの空港は金浦国際空港で、約11kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニビーノホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ジュニビーノホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 640
    }
}